`funzip` без аргумента file работает как фильтр; то есть, он предполагает, что ZIP/GZIP-архив передается в стандартный ввод, и извлекает первый элемент из архива в stdout.

# СИНТАКСИС

	funzip [-password] [input[.zip|.gz]]
